聽日同個女網友見面

第一次上網識女約見面應該點做？？
wts傾計佢比我主動，基本上都完全表露晒係想同我一齊，內容係點就唔多講。都傾左個幾月，會有一d曖昧對話，但未會send心心之類果d。
聽晚約左佢食飯，諗緊應該見到佢之後 ,應該點做先唔會有尷尬嘅氣氛。

有冇有經驗嘅人可以講下？？

見面搞gay

準備逃走路線

同埋其實都共識左大家嘅目的都係為拍拖

樣都未見到就有共識為拍拖
佢無伏都驚你有伏啦
做下朋友先得唔得

準備定心理時鐘

小心 理想與現實

著橙色褲

出到黎佢會話你再靚仔D就perfect
咁岩佢有間去開既美容院
不如就帶你去試下啦
記著企硬呀巴打

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

我見面15分鐘就打車輪喎

我都怕緊，所以好多野我都冇答應佢，例如以後點點點果d。就算我接受佢外表都唔一定代表佢會接受我，雖然佢比我更想見面

主動啲開下話題
睇下佢對咩有興趣就投其所好啦
表現得gentlemen啲 ok架啦
平常心 唔好太緊張

點解唔交換相先？

唔換相先真係好大勇氣

交換左～ 身高樣貌體重都知道

我怕dead air, 雖然我都同左佢講我好易會dead air但佢話唔介意

巴打係交友apps識？

小心傳銷保險美容雞

係啊，大家都話del左app冇搵第二個

所以諗定啲話題啦
睇下你哋之前啲對話
講起邊啲野佢特別有興趣/
佢又鍾意啲咩
出到嚟傾得再深入啲 了解佢多啲
到時唔怕咁易dead air

有無聽過karen阿

加油仔 記得報告番感想

樓主，教精你，你係同佢出黎會合之後，即刻拖佢手仔

希望有有情人终成眷属啦
小妹自問唔敢膽係交友APP識人

點解咁講？雖然拍拖係目標，但始終第一次見面應該留番d距離比人吧

我識過一個女仔同我講佢比人呃左2次，都係比人食完就消失左

準備美極啦

呢個諗法係岩，但係如果你地wtsapp已經傾到好曖昧，不妨係出黎會回果陣，打電話or msg問佢可唔可以見到面果時拖住你，女方一般都會答可以。到時一見就可以拖，成功機會高好多

cap啲對話上嚟研究下

其實平時wts傾我都冇特別去諗話題同佢講，大家都知大家興趣係乜，但係聽日見面嘅地方係地鐵站，做嘅第一件事就係搭地鐵，所以好似有d困難去搵野講

曖昧嘅野佢比我主動，因為我怕佢會唔滿意我外表而後悔，如果佢見到我唔鐘意但又應承比我拖，咁樣好似唔係幾好咁，所以好多野都想係見過一次之後先至做，如果有下一次見我會問。

一黎就坐地鐵係有啲難傾
周圍行下 傾下先warm up下會好啲

既然知道大家嘅興趣係咩
就傾多啲興趣嘅話題啦

不用多謝我

果然係好男仔

打扮得靚仔啲 第一印象好緊要！

係邊個apps識？

帶condom

認真要準備好逃亡借口
出到黎發現同相差好遠會幻想破滅
你會即刻無心情繼續同佢行街的

利申：本人試過

呃佢去一個位，跟住離遠觀察
有啲咩唔對路即閃，又或者可以準備美極先

小心美容屍同敦倫金，等巴打報告

巴打你起一起我底
係咪我黎

唔好遲到

買定點數卡

係咪又係Karen

美容院
飯局
跑數

點解咁耐都唔見面?見左面先再諗啦屌
cls,未見面就講對方係拍拖對像，香港咁細冇借口唔見面

走唔甩嘅結果

自然d 放鬆d 乜都ok

唔係😂😂😂😂

佢一直想見我嘅，但我想識多陣先見，所以依家先約

我相信唔會係我身上發生嘅。。。。。。

你咁冇自信好難拍到拖

巴打，咁人地都應該對你幾有好感，放膽比個機會自己認識o下人，又比個機會人地認識o下你呀
不過好奇想問：你鐘意佢d咩呀？唸定一d共同話題同興趣，到時臨場發揮呀

以前經歷令到我保守左，好多野都覺得唔會係真

等live

留名等樓主POST 肥媽.JPG

又一城巴打？

唔好扮任何自己平時唔係嘅嘢

做返自己就會自然

如果平時有講粗口就停一下

即將見面！！！
我今晚同大家報告

今晚去邊到避難

冇事嘅，真係大鑊嘅到時考天才波走佬

live please!

做facial

一蚊都唔會益佢！請食飯就可以

輕鬆啲

生理時鐘

想聽經歷

仲有幾耐。樓主你搞到我都一齊緊張埋埋

樓主keep住udate喎記得

*update

不推文留名

想睇圖

咁快上房？

見左真人！同想像中有出入，不過都係正常女仔

留名

屌你 現家仲掛著溝女

等樓主上水

有冇發展機會

提議返屋企飲嘢或聽音樂囉.

革命係好浪漫架.你無睇過兵臨城下咩?
係防空洞裡面咁多人訓,男女角都可以係現場搞嘢...............
齊心都17歲撻着習仲勳..........

羅范內心有團火,若果可以咁樣同青年寶寶嚟一次,不枉此生喇.
J臨城下.

Lm

more

條女有冇同相比漲多100磅

見女網友好奇咩
巴打們咁興奮

金鐘M記

有幾大出入

樓豬？

终於完結左今日，岩岩送左佢上的士。有幾樣野想講
第一，真係真人唔同相，同網上講打個7折差唔多
第二，佢樣貌衣著都唔係我想要嘅野，不過性格係。
最後，佢真係比我主動好多，當正我男朋友咁。
我就諗緊到底應該下一步點做，因為外表上我唔滿意，但性格上我可以。哩一刻只要我做主動就會一齊，基本上我都好肯定佢想點。

how old are you and her

22,20

咁撚大口氣？

哦 咁巴打你樣貌係咪好殺食出眾？

以佢既主動程度
我覺得接受唔到既會係你

依家係真，佢好接受我，不過我就有保留

你係咪回錯

冇

係邊度識

因為樣？

1個鐘就上房
3日之後散左

可以做朋友

咩叫金鐘m記

冇問，不過唔係肥嘅

樣貌衣著都有少少扣分，但可能因為我上一個太好，有對比先咁諗。

我就諗緊應該見多幾次先決定定早d決定好d，依家對佢感覺係未可以一齊住想睇定d先，但我又怕拖耐左佢會好慘

樣過唔到你嗰關 就算一齊左都唔會無啦啦會鍾意喎
仲要衣着打扮都唔pass
巴打你形容下係咩類型
等我唔好着

唔好為一齊而一齊，你覺得會唔會望望下會覺得順眼左？

好普通乖女著衫，普通t shirt加條牛仔褲，但我比較鐘意港女feel衣著多d，例如一件oversize配熱褲vans

一個女仔俾你講到咁....
都幾慘下

應該係處來

姐係毒絲啦

因為佢口講平時著衫我係ok嘅，但我唔知係咪因為佢今日要番工嘅關係先咁普通，因為佢職業問題唔可以著到咁靚， 要比較樸素。

正常look姐 咁都扣分
事實係根本樣達唔到標 所以搵位扣分咋？

一句講曬，鍚唔鍚得落？

人揀我我揀人 突然全部都不揀我

唔抗拒，可以嘅。但冇衝動

心

識唔識打字呀

咁可能佢唔係好識打扮
如果你鐘意佢性格
樣又唔係極差/接受唔到
你同佢講下你既偏好係點
佢會為你執下架啦

樓主識唔識打字

咁執一執就搞掂啦？

如果真係無咩衝動
咁都唔洗特別勉強既
順其自然啦

殺食都唔玩app啦

呢樣真
女仔咁主動得2樣
1係真係好鍾意你
1係真係想快D搵拖友
樓主諗清楚係咪真係想同人拍拖
唔好害左佢

拎嚟比較即係未放低

好明顯樓主外協人士
唔好為一齊而一齊啦

係呀
如果真係好鐘意你既話
一齊左再分開
一定hurt過 由此至終都無一齊過

睇定先啦 唔好俾咁大希望人啦

我拖耐d先決定冇所謂呀，但我怕會害左人姐

你俾錯假希望人地
仲害左人呀
唔洗太熱情
人地知趣架啦

建議樓主唔好透露太多資訊，始終比個女仔見到都唔係咁好

根本就嫌棄人

如果我知有人咁話我 我唔會再理呢個人
希望個女網友睇唔到呢個post啦

樓主既然只能處於觀望態度，就放開個女仔啦

拖得耐都唔見得你會對個女仔愈嚟愈有好感，反而個女仔會一直𤓓𤓓攣，被人吊癮咁，好慘㗎

我第一次見網友都係類似既打扮
嗰時唔想佢覺得我好港女 一定要露少少比人睇咁
（但其實我不嬲係裇衫短褲或短裙嗰啲）
之後第二次着翻大褸入面短裙黑絲
一路間唔中密實翻咁 比翻啲期待感佢
所以你可以再觀察下先既

樓主玩咩交友app?

情況同你一樣 自己都好主動 但女仔比我更加主動 好多暗示佢都有比我
但我果日只係睇戲 之後就去尖咀啲bar飲野 最後表白就一齊左 依家就快拍拖兩年

經驗的話最緊要係平常心 當朋友傾計 天南地北咩都講下 咁樣大家先會自然同舒服 最後一野拖落去 誠懇啲問佢可唔可以一齊加油巴打

利申：我地兩個用緊同一個acc

同佢表明你係GAY佬.

主動又話人太主動
被動又話人吊高嚟賣
著得密實又話太普通唔識打扮
著得少布又話係mk妹係雞係公廁
平時d post成班又話搵女朋友唔洗靚女，正常樣順眼就夠
到現實又嫌人地唔靚女
連登仔真係好麻煩
得罪講句呢個時勢搵到個同自己相同政治立場又心地好嘅女仔已經好好
仲想點

.... 真係好唔要得

你的樣子你的命運

點解一定要早啲決定先？你可以同佢做住朋友先㗎

見完而家仲有無傾計? 巴打應該幾靚仔

近排係交友app分別同三個女仔出個街三次都係參與社會運動好慶幸識到佢哋 雖然後尾都冇聯絡
利申：極樣衰

唔好撚理呢d post啦， 咁都上熱門， 亂世呀

笑撚左 咁都上到熱門

女仔肥定少肥先
講多少少 清楚啲好喎

出左新iphone

咁真係好睇你咩apps識 好大機會美容

笑L死我 呢幾日笑得出既事

買定新iPhone

洗定屎眼等畀人爆

準備火魔法 話我係法師 即刻濕晒

唔好著橙色短褲

應該係肥婆黎

絲打咁識玩

你講個啲似MK妹多啲喎

唔通一出黎著摟屌裙咩
衣著好死姐，
性格就改唔到

約多一次假期囉
唔岩咪同人講sorry

樣正常性格啱就已經好好
你想佢廿歲點樣日日著到好靚？

廿歲搵得幾多錢買衫
同埋佢著到好港女到時你就驚啦

如果要約網友見面，其實send過相，點解唔視像埋傾下計？起碼可以避免左照騙先。
唔使估黎估去，更加放心約見面啦。

到底反送中有幾多厹

善用不推文

樣接受唔到就下個算

衣著就去多幾次街先知

Ex第一次見長衫長褲

去多幾次街熱褲摟屌裙一字膊露腰低胸乜都著過

講到她好似物品咁

不過同衣著style
真係可以啱feel 好多

係咪中出入緊佢

留名，一齊左 po 合照！

諗清楚，唔應該用衣著去決定佢，出多幾次街睇清楚個feel先，到時如果真係唔岩會同佢講清楚

咩app

態度正確，唔肯定咪去多1,2次

小弟三十三歲...無拍過拖...本身鐘意打下機同玩單反...而家係X馬時速遞做速遞員...

我同佢係一刻館識..傾左一個星期MSN...佢同我講好想做我老婆呀..咁我地就係MSN拍左兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左排dove朱古力俾我話係情人節禮物..之後佢同我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000蚊...之後佢問我有乜情人節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要iphone4...之後我就同佢出左部iphone4...重買左個小海綿case俾佢..佢好開心呀...之後去左食日本野..食左$800....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,情人節會帶埋我送俾佢果部iphone出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原來拍拖係呢d感覺..真係好sweet....等我重係yahoo bid左幾隻xbox game諗住成個新年假係屋企收埋打..我尋晚返到屋企..上yahoo同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會出來交收的了..之後果幾個賣家即刻俾劣評我..嘿..班死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢地酸到出汁啦....我訓前打左俾佢..不過佢無聽電話...可能訓左..我sd左個sms俾佢,同佢講miss you;) good night...之後佢sd左個sms俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷 ;)

發覺樓主都幾串

係 樓主又咩料先 咁揀擇
中上樣？ 月入幾多 幾多歲 有無樓

睇乜野樣呀 性格好咪上囉
我都係咁，出左黎幾次先一齊，頭幾次睇下大家夾唔夾
佢著衫既問題，你同佢一齊左咪買對vans比佢囉

都唔明做咩屌樓主其實佢都係講得直接d就話佢串唔岩心水就唔岩嫁啦如果樓主有打扮開咁想搵番同自己同一類都好正常姐

係唔啱就快啲講清楚，唔好玩感情

我會，因為我知比人拖住果個會好辛苦

可能一見完面就block左你

樓主巴打你好靚仔？

屌你樓主大家男人心照啦
個女仔我諗唔止少少樣衰，直頭幾樣衰

總結得好好

岩
巴打講左我心聲

要你啲錢咋
不過要準備condom

問下自己係咪仆街先，係仆街嘅食左先，唔係嘅揾個件唔好害左人。揾個真係鐘意嘅人一齊拍拖係開心好多架

心理時鐘？

見到你咁問
真心諗點解你唔係P牌

入嚟就係睇呢張圖

見完對我仲好左

佢係咪呃錢，我就唔覺係嘅，大家都拎過大家部電話互睇，我都唔覺有咩問題，依家都係大家撩下大家咁，不過佢就比較多暗示，好想我做佢男朋友，我會決定清楚先回應佢哩樣野。我都清楚講明左我嘅諗法比佢知。

樓主好靚仔

得左啦？

著定條橙褲

買咗 IPHONE 11 未?

過咗兩日
依加咩啊

今日再出左街，有拖手有攬。個feel ok嘅，但的想汁汁佢外表

有料
幾時教下我依啲毒L

以為自己係邊個 仲想執人外表 淨係識睇樣 放過人地啦

姐係接受左佢?原本仲想支持樓主唔害鳩人

拖手仲未一齊？ 我太保守定點

未一齊就咪拖人手仔啦手，你自己呢刻都唔肯定、係鐘意既你就唔會猶豫咁多啦！你係可以再見面或者再傾下先決定要唔要一齊，但唔好多手。
你拖手仔，20歲少女好多幻想，到頭來你都係覺得唔岩會hurt左人

呢啲乖乖女仲要性格好可遇不可求
都嫌三嫌四，不如放開人，俾佢睇到呢個Post人地就憎尻你

照下鏡先講啦
再講如果佢執返靚啲
人地仲洗唔洗揀你
咪揀害人啦

留名學野

唔跳舞既Layone 仲型

最後點呀樓主??

一齊左啦，依家好幸福，每日都想見佢

LM

我 send 咗心心俾你, 你可以俾個菊花我了。

Um...好難講。。。

樓主可唔可以講下之後係點發展到一齊架？